[突發] [歸英] Theresa May 決定收返香港！

Link

睇真係咪愚人節先

愚人節快樂

april fool